有冇人知ig嗰啲垃圾acc點樣避免

成日都有人follow，但click入去又係嗰啲交友或者賣嘢嘅acc，要逐個block好煩，有冇啲apps可以用？同埋成日有啲三唔識七嘅人like你啲post，但你又知係佢哋搞嘅自動程式，唔係真嘅like，好L煩

睇個名就知咩事